識講排球果個雷蛇對抽雷蛇有冇幫助？

前掩後2.5

唔好勉強

文言文？